知唔知點解香港人咁易比5毛分化到

就係因為你地堅守唔到自己既原則

香港人面對緊係21世紀最邪惡既軸心國Chinazi，滲透玩得出神入化既中共。點解佢地分化唔到美國人，因為人地國家既人民對自己國家有歸屬感、有民族主義思想。

Winter On Fire烏克蘭人民分工合作，女性小童做後勤工作、男性做勇武。當第一次被清場時，男性用佢地冇防具既血肉之軀擋係女性小童前邊，但係烏克蘭男性唔會驚唔會覺得有邊個虧欠左佢地。因為佢地明白佢地能力越大越要去保護冇能力既人。

香港既勇武都係一樣，佢地唔係追求名與利、而係有人願意追求民主同自由，勇武就願意捨命陪君子。勇武每次出黎都會驚架，但因為有你地一班愛香港既人，勇武既原則先可以咁堅信不移。

每個人都有自己既思想同自由，我唔會影相批鬥食m記既人，但我會恥與為伍。堅守自己原則。因為原則香港人先會不懼軍政府既強權打壓，仍然為左公義同原則而企出黎抗爭。

冇錯由上年6月開始，去到今年1月，大大小小既戰鬥都令到香港人心身疲累。有贏既有輸既，當然每次輸既後果都係好沉重，香港人做到事前準備、但一去到事後檢討，就會變左各方力量既指責時間。最後下次行動又重蹈覆轍。

2014年雨革和理非話比我地聽、和平係唔會令到政府聆聽；2016年魚革勇武話比我地聽、得唔到人民支持既勇武難以推翻暴政；2019年至今、我地將和理非同勇武，合2為1。事實證明無論係國際線定係香港戰線、我地都取得進展

香港人用提議代替指責，虛心受教同承擔錯誤，先會令香港人更進步。勇武攰和理非就形成最安全既避風港比勇武休息，感謝勇武既付出。和理非比人蝦既時候勇武挺身而出保護。只有相輔相成，先形成到最強既矛與盾，缺一不可。

美國南北戰爭時期
美國總統林肯寫給波士頓比克斯比夫人的一封信
親愛的夫人：
我看到了一份由馬薩諸塞州參謀主任委托國防部递交的報告。得知你就是在戰場上光榮犧牲的五兄弟的母親。我深知任何語言也無法解脫如此巨大的損失帶給你的悲痛。但我抑壓不住我要向你表示我衷心的慰問、以及他們為之捐軀的國家對你的感激之情。我懇求上帝撫平你失去愛子的哀傷。心中留下對英烈們珍貴的記憶。以及你當之無愧的為自由而奉獻的神聖的自豪感。
你最忠誠的亞伯拉罕•林肯

最後引用電影「雷霆救兵」Miller對Ryan講既最後一番話。「James, Earn it earn this.」希望大家緊記，呢一啖自由既空氣，香港人用左幾多血同性命換番黎。只有團結獲得勝利先對得住我地逝去既義士。

推

香港人已經再無被人分化嘅本錢 我哋一定要團結

曉欣以死黎提醒我地香港人不能忘記，一定要堅守自己既理念。大家係唔係唔記得曉欣啦

幫推

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

p牌照推
依家啲五毛多撚到仆街

我欣賞勇武，人地用前途成就理想
但唔撚係班批鬥師囉

因為華人鐘意猜疑

依個時期應該重點 做多d建設性既野

唔係周圍樹立敵人

秋後算帳都要贏左先叫秋後

我屌 十畫都未有一撇就係咁分化

意志信念堅定既 冇人可以摧毀

btw 我覺得係開po 俾cd rom 睇 因為佢地block 唔到user

袁紹死後（活動失敗），袁譚（和理非）同袁尚（勇武）內訌，曹操軍官（傻強）就覺得要趁佢病攞佢命，郭嘉（中共軍師）表示：這時去打、二袁必一致對外。最後兩人打到頭破血流，比曹操（中共）輪流收拾，平定河北（香港）

岩呀，你去番食美心啦

p牌照推。只要自己心不變就冇人分化到

Push

睇行動POST好過

因為上網鳩up見juicy就搭把口落去

大家幾時先識忍下口

大敵當前，未對外先對內，難成大器。但不解除內憂、難以聚軍心對外患